其實拉咁多"一個人"非法集結 告唔告得入

次次都係唔識又無任何connection
點樣一個人非法集結？

佢地有片.....跟住好似記者會方法播.....你話呢?

企嚮度有乜問題
乜叫集結

新加坡好似得
香港要三人以上

宜家唔係要告你 係捉你入去打 告唔入都無所謂 最緊要打到你唔敢出